［獨行］台北宜蘭4天，求景點推介

打算十一月自己的台北宜蘭行下影下相，四日時間，有無咩景點推介？

未去過宜蘭，台北以前都係同朋友去吃喝玩樂咁

宜蘭千其唔好去個個伯朗風車城堡，大伏。上次去過個鷹石尖，影相好正，但聽講d台妹fd講好似封左，有第二個類似既景點。

同意城堡麻麻，到此一遊就冇所謂。

浸個溫泉啦。

花蓮仲正

花蓮有咩景點推介？

多謝

一個人去浸好似好無聊咁

太魯閣世界級
特別係望住太平洋

不知幾正

去到台灣有pm就唔洗一個人啦

宜蘭車站一出五分鐘有個幾米廣場

太魯閣真係一定要去
下次我會去花東縱谷或者就時間上六十石山睇金針花

去台東
風景好靚